找卡數問題

4月要找5000卡數
咁而家已經截左數
我可唔可以用payme個app
拎5000岀黎再找返卡數？
咁就變左5月先找5000？

信用卡透支d息好貴架
到時你就唔係找5000

你不如同銀行講話分期好過啦

所以唔係用透支
用個app過數去自己銀行ac

學生

還min pay咪得 on9

就係唔想

得，不過唔好以為唔使還，始終要還的

我知要還
但想推落下個月先還

我今年retake冇時間返

可以

睇完呢個post
諗到可以用payme黎draw $10000既永久流動性出黎

最多8300 因為一年10萬

歡迎提供笑話。

真係得

借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介

其實payme依個app都幾bug

我可以係截數日同要找數個日之間不斷攞8300出黎loop

當無人借身份證比你咁計
可以有5個ac(hsbc唔洗身份證)
金，白金，vs，premier/advance
再加一張其他

total就可以有成42000蚊無限loop

都係要還 係刷里數姐

你計好個還款時間就ok 理論上可以無限loop

好多人用多過一個account被ban

hsbc唔洗身份證登記
因為佢本身已經有你身份證資料

係得嘅，試過